---
author: krm
created: 2018-10-16
---
![se]
# Steg för steg

Varje rad kommer att utföras efter varandra.

  * Koden börjar utföras att uppifrån och ned.
  * Du bör läsa igenom din kod och fösöka förstå vad du gör.








